[衰多口] 香香自爆十五歲失身

香香(新聞 - 網站 - 圖片)昨日首次以「人妻」身份出席《愛有明天推廣預防愛滋病》活動，呼籲大家小心預防愛滋病。她說讀書時老師都有教性教育，對性有基本認識。問她何時失身﹖她起初尷尬不敢講，後來才說是15歲。追問她在那種情況下發生﹖她說在外國讀書時與三名同班的男同學在宿舍內喝酒。此時其新婚丈夫趕忙拉她離開，不讓她講下去。

15

4p

唔係處女黨黨員咩

唔係點教人預防愛滋

三名

三皇一后，諗起都鳩硬

都話一早唔係處啦

又話處女黨嘅

好多新會員

第一次就4p

塊閪

幻想破滅

咁劉心悠幾多歲失身

好笑咩？

唉，新會員

係唔係都cap 張廣告

佢老公仲尷尬

新連登仔

喺lihkg撚狗真係好易
定係上面假膠扮真心
睇唔透

屌原來係潮文

呢篇都好耐冇見過

佢畢業前個樣都食得落 我真係叫翻你聲大佬呀

唉..

想知邊個先係呢段野個主角

第一次就三穴百貨

有相睇

又回帶好撚低質

成班垃圾

呢篇潮文居然可以令咁多人中招

我要健康，我要燒豬

呢篇真係有啲耐 有冇十年
gem,范冰冰版都見過

究竟原文係邊個黎

講還講

多謝ｏｐ幫手撚化班辛會然

之唔好再信無ｓｏｕｒｃｅ既消息

嘩，仲話女神，你班友盲？

帶晒頭盔

無冇帽事既，嘻

前面撞哂車

十幾車連環相撞，而家放工時間大塞車呀屌

老公自爆
結婚後先知老婆唔係處

冇人識呢篇
新會然

究竟上面係真心定假膠

屌你15歲 拉得啦，報警撚呢

做乜鳩

全世界都知佢老婆個處比人破左

留名

新會員中哂伏

成班新會員

呢篇真係少見

睇文啦on9 係外國架 點報驚呀

依篇好少見
好彩睇吓留言先

新會員留名

係呀報警拉你個真心膠

有無訪問個段片？